經東張西望宣傳餵野豬後，好多大陸人將餵野豬變成行程了

痴撚線

利申：想試

東張西望可唔可以介紹食屎

遲早又爆豬流感

有病野豬都好餵

朝早餵牛
下午餵猴
夜晚餵豬

一日遊

唔洗飛去日本餵

其實嗰度邊度嚟？
無睇到一開始嗰段

原來有人會睇東張西望